美入境制裁加辣 中共冚家限 蓬佩奧促釋放黎智英、許志永、黃琦

節錄

美入境制裁加辣 中共冚家限
蓬佩奧促釋放黎智英、許志永、黃琦

【對抗暴政】美國加碼限制侵犯人權的中國官員入境，國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）前日宣佈實施額外簽證限制，官員家屬亦可能受到影響。他又呼籲北京立即釋放壹傳媒創辦人黎智英等受政治迫害的人；中國外交部回應稱將採取反制措施。

相關新聞：魔鬼山掛直幡撐肥佬黎

蓬佩奧前日在聲明指出：「美國政府決心要中共就日益壓迫中國人民負上責任。今年，美國對那些殘酷侵犯新疆人權、限制進入西藏地區，以及破壞香港自治承諾的中共官員實施了簽證限制和金融制裁。今天的措施適用於所有參與鎮壓活動的中共官員，無論他們身在何處，都要受到進一步限制。」

雖然聲明沒有點明受。。。。。。

除了黎智英，蓬佩奧還要求。。。。。。。

美國國務卿蓬佩奧

10年簽證將改為一個月封頂

同日，美國國土安全部署理部長沃爾夫（Chad Wolf）向華府智庫傳統基金會發表演說，重申中國威脅美國的和平繁榮，但強調威脅是來自中共而非受其壓迫的中國人民。

沃爾夫透露，美國正着手大。。。。。。

他又表明：「在2021財政年度。。。。。。。

TCL電視被指裝「後門」程式

美國國土安全部正調查中資公司在美國非法收集消費者資料及盜取知識產權，沃爾。。。。。。。

另外，國土安全部稍後會出爐「反。。。。。。。。

美國國土安全部／美國國務院／路透社

美國國土安全部署理部長 沃爾夫

美帝

到早要喇屌
不過遲到好過冇到